{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_060878",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.booking.com/hotel/kr/marigoldeu-bupyeonggu1.ko.html",
        "collectedDate": "2023-11-17",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "호텔 마리골드"
    },
    "text": "ホテルマリーゴールドは仁川に位置する宿泊施設で、便利な施設を提供しています。 当ホテルは無料Wi-Fiをはじめとする様々な便宜施設を提供しています。 位置的には仁川駅から約12km、松島コンベンションセンターから約16km離れています。 また、Gimpo International Airport Stationからも約16km、加山デジタル団地と加山デジタル団地駅からも約16kmの距離にあります。 周辺には様々な名所があり、遊びに行くのにも最適です。 広い客室の中にはクローゼットと薄型TVが用意されており、専用バスルームにはウォッシュレット、無料洗面用具、ヘアドライヤーなどが完璧に備えられています。 また、エアコンや机などのアメニティもそれぞれの部屋に用意されています。 ホテルマリーゴールドのチェックイン時間は午前10時からで、チェックアウトは午後1時までです。 金浦国際空港はホテルマリーゴールドから約14km離れており、仁川市中心部からは約4.5kmほど離れています。 上記の距離は直線距離を基準としたものですので、実際の移動距離は少し異なる場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテルマリーゴールドはどこに位置していますか？",
            "answer": "ホテルマリーゴールドは仁川に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルマリーゴールドはどのような便利施設を提供していますか？",
            "answer": "ホテルマリーゴールドは無料Wi-Fiをはじめとする様々な便宜施設を提供しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルマリーゴールドから仁川駅までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "ホテルマリーゴールドから仁川駅までの距離は約12kmです。"
        },
        {
            "question": "ホテルマリーゴールドから松島コンベンションセンターまでの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "ホテルマリーゴールドから松島コンベンションセンターまでの距離は約16kmです。"
        },
        {
            "question": "ホテルマリーゴールドからGimpo International Airport Stationまでの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "ホテルマリーゴールドからGimpo International Airport Stationまでの距離は約16kmです。"
        },
        {
            "question": "ホテルマリーゴールドから加山デジタル団地と加山デジタル団地駅までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "ホテルマリーゴールドから加山デジタル団地と加山デジタル団地駅までの距離は約16kmです。"
        },
        {
            "question": "ホテルマリーゴールドのチェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "ホテルマリーゴールドのチェックイン時間は午前10時からです。"
        },
        {
            "question": "ホテルマリーゴールドのチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "ホテルマリーゴールドのチェックアウト時間は午後1時までです。"
        },
        {
            "question": "ホテルマリーゴールドから金浦国際空港までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "ホテルマリーゴールドから金浦国際空港までの距離は約14kmです。"
        },
        {
            "question": "ホテルマリーゴールドから仁川市中心部までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "ホテルマリーゴールドから仁川市中心部までの距離は約4.5kmです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 357,
        "QA": 520
    }
}